豬蛇反迖狗係咪走得太前

yes

伍公子今晚又出左去了 達狗?潛撚番佢老母個閪到?

去左E3啊，，，

美國上唔到網？
得罪講句 依家都當見唔到發生咩事既不如執柒左佢
以後咪撚再開直播